［緊急］老母剪到隻貓指甲流血

屌 唔知點算好
佢而家止左血，但舊肉變成咁

使唔使即刻送去獸醫？
佢而家係咁奶個傷口，係唔係應該制止佢？
貓貓啱啱養左一個月多d，好心痛

推

見到都覺痛

正仆街

貓奴準備進場

帶頭罩先

先謝
但口企冇 有咩替代品

係錫隻貓就帶佢睇醫生喇 有冇腦呀？

屌你老母 唔好撚剪到咁入
睇到好撚痛
快啲帶佢睇獸醫

隻貓一定會有心理陰影 唔敢再剪指甲

屋企冇買定止血粉？

睇到都痛
老母唔識就咪撚亂搞啦

去睇下獸醫好

夠大嘅杯麵杯 上網睇下教學

d老母都唔識 又亂剪, 成日話隻咩周圍抓就要剪指甲, 但其實根本就係天性
唔太深 止到血還好, 流太多就去睇下醫生啦

佢冇流架喇，係想知而家應該要做咩好

謝 而家睇

睇到都覺得好痛

Google LA
信連登不如信鬼佬

大驚小怪
你自己冇試過剪指甲剪出血咩

睇醫生囉
啲貓咁鍾意舐
咁大個傷口喺隻手度
實會搞

去買啲寵物用嘅消毒藥水
好似係粉紅色嘅
每日都幫佢洗傷口

我隻貓之前都試過剪到流血
去睇獸醫佢叫我咁做
不過我冇你剪得咁深
你阿媽好似係睇唔到佢紅色嘅部份直接剪到最入咁樣

不過我隻貓之後好驚剪指甲
每次捉佢剪指甲都亂咁走

老母無腦都算
個仔仲無腦到上連登開post

叫你老母係隻貓面前剪返自己隻手指俾佢睇，跟住扮冇事，隻貓就冇咁驚

整左頭套，佢而家奶唔到住

叫你老母去自首啦

屌你老母

個臭閪

痴撚線 唔識剪咪學人剪 剪入肉

唔係貓奴 無養貓都睇到痛啦
你隻手俾你老母剪指甲剪到爆晒缸會點

老母：隻貓幾錢呀 賠返俾你囉，貴得過我張意大利真皮梳化

樓主，你老母等比人告虐畜啦。

帶貓睇醫生，報警，大義滅親，老母虐畜。

帶頭罩，帶深啲，唔好俾佢lam到手
越lam越衰同埋會發炎
去寵物店買支叫泡泡靈嘅嘢擦
唔洗睇醫生，好快好
tum吓隻貓，唔好俾佢唔開心，爽手啲俾零食，如果佢從此驚咗剪甲，你有排煩

連登開post

腸油

叫你老母跪返三日三夜

冇左半隻手指

好撚入 成塊甲無左
想像到有幾痛
寫包單隻貓成世都唔會比你掂隻手

剪返你老母啲指甲，剪到一樣咁深，然後話係為左佢好既，都仲唔識感恩 bababa

首先，帶頭罩 帶到會完全好返唯止，係防止佢lam傷口陳炎有排都唔好
然後，去寵物店買定止血粉看門口，再流血就查粉帶罩，自然會止血

發*炎

最鐘意呢d post 睇到d傻閪發癲貓撚屌人

佢地應該會dump自己老母落街

唔出奇 如果係全家人都有份搞到隻貓
可能佢地會殺撚埋自己全家

屌你老母

除做講屌你老母 都唔知講咩好
屌你老母啊

dna

帶頭罩，上小小雲南白藥。好快好返。下次剪指甲小心啲

明明好多新手都試過唔小心剪到流血

抵啦